[阿蛇唔行beat] 西灣河4賊當街搶手提袋 17歲內地客失1.4萬人幣

係咪應該廣傳開去, 香港好危險, 唔好再落嚟自由行 ?